Marketing撚 入Media agency 定 performance agency好

Media 就入行做ME, performance 就好似專d 要學seo,sem ,digital 個d

有冇師兄比下意見

Performance

師兄做緊 係咪好景d？

Media agency好多都有performance呢個post架啦